其實巴郡class a股係咪仲會有買賣？

其實巴郡升到咁高，咩人會買賣？

牛牛app有得睇買賣
隔幾分鐘都會有一單交易

日日升1%，一個月都執20個

同brk b 比呢

cls 但邊個會咁trade,個個trade得都大户，冇老散